袁教授,140萬人中咗招未??????????????

呢d 專家食屎啦

輸左未呀喂

今日批鬥教授
讀大學讀屎片咖
緊係讀毅進好

是撚旦啦 解除限聚令呀dllm
冇飯食喇

袁教授係評估
美國的確診數字
差唔多中啦